請大家一定要跟貼今朝個11位被捕手足既去向

佢地應該就係屠龍
身份敏感
好容易出咩事
大家一定一定要留意佢地

推

推！

唔留意住好大機會以後搵唔返佢哋

好似冇乜人關注

721 831 101 1111

係

可能訓曬
聽日要講多次

訓前一推

推上去

push

唔會真係佢哋掛 好驚

有 但都驚
一定要多人留意

應該係

幫推

一定要密切留意佢哋情況

鬼黎

唔好再講，
宜家揚晒，
實特別對待

咩叫屠龍

其實接受得media訪問就預撚左被捕

邊有真勇武地下小隊會咁撚高調接受訪問

要確認你身份有幾難姐

報導一出已經開晒名邊個記者做訪問

要搵記者之前嘅行踨鎖定佢地會面地點時間有幾難

對比大量cctv 一定縮窄到範圍重點起底

唔好比佢地出事

推呀

唔錯都錯左
宜家最緊要佢地安全

push
雖然覺得係狗老屈 不過如果係手足咁好波入貨既話核彈都唔割

保護手足

人地channel講左覆沒 推

Push

佢地係全家被拉啊
狗等於係脅持人質，唔知會對手足家人做乜，好撚高危

點算

Pish

推推推

諗辦法幫！

同埋唔該真係靜靜雞！

唔好再咁揚，想俾人知都唔係做訪問咁串呀

不割

冇樣冇身份
唔知可以點關心
北角街坊可唔可以留意下狗竇動靜

退

好撚大獲

推左先

我屌你老母啊

唔好再接受訪問 我唔想知呀！！！！

11個好似包括埋有最小一個家庭全家拉哂，有3女同1個男63歲，姐係男既有7人

推！！！

推 有可能比狗屈都唔出奇

點解會全家被拉

鬼你老母

推呀 屌你 手足唔係condom

推一下

推
但點解你估係屠龍隊

點關注到？

pish

I am very confused.
If hundreds of arrested people were sent to mainland china for detention, why didn't any one of their families speak up assuming they may also be under pressure? They can use "anonymous" names and confirm or report to various media....

What you said made sense.
Maybe that's how popo found them.

推唔到照推

全家被拉??
FCed??
wow...

佢哋 + family?!?!

Up

清晨一推

一扎醒就諗住呢單野

曱近平

其實屠龍小隊只係都市傳說，香港根本沒有龍，警甴只係蟲

總之俾警甴拉咗嘅手足都要關注
唔可以被消失

A lot of whom have been doing exactly what you said. What, have you been sleeping for several months ?

係咪屠龍就唔知啦，係手足一定要跟貼

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

ic
I saw some videos or text suspecting but have not confirmed. I might have missed it.

It's great if you can send me URL links on families ( of coz anonymous) confirming to media... that their loved ones were sent to mainland china.

Thks.

之前唔係講過小隊唔收女仔㗎咩

點解比人捉?

無人想知係咪屠龍
我淨係知佢地係手足

大家唔好忘記佢地

係咪即係V小隊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

721。821。101。1111

有過期數嘅都随時係屠龍
入面龍蛇混集
啲出返屠龍係常識吧

收嗲啦 冇人想知佢地係咪屠龍，靜少少唔得？吹到咁勁 分分鐘班狗唔係都當係，到時手足條命你負責？

Hi你老母比狗屌呀
各位埋黎block鳩五毛大陸仔啦喂

推呀
仲要捉晒成家人
好驚佢地出事呀

玩完了

冷靜d la 大家
係咪屠龍我地都要follow 嫁la

係poop,的計，中晒，9， 香港係冇可能買到，係中晒計

有人話拉嘅唔係咩屠龍隊wor
割撚咗啦

唔理係邊個 總之義士全部都要留意

有無律師？

屌 拉撚埋屋企人?

被狗屈姐
痴撚線連武士刀都有？
有冇咁誇呀
斬狗都唔係用咁大把啦

推推

推乜撚野 班狗講係就係既咩
你咁推法
如果個班係真手足 班狗一定打到佢地仆街
如果個班唔係真手足 又會中班狗計 話我地重火力

呢件事點都好 冷處理左先
想知件事點咪去留意多啲 圍內講
唔撚洗咁揚
對大家都冇好處

未fc 就唔好亂帶風向
好易比人分化到

其實大家(唔可以冷處理< 我有保留)
因為現加係全家唔比保釋
一定要重點關注

集中件事看
1) 有11位手足被拉 現加都沒保釋
2) 佢搜到咩物品，關我撚事?
3) 佢搜到任何物件，都係我地手足
佢地安唔安全先係最重要

利申: 幫人出Post

明明就係福建佬

好撚on9
點解要幫對家定義手足係屠龍小隊

靜靜地留意好嘛

就算係唔係屠龍 都要跟貼
唔通啲狗話係就係咩
手足可能係被屈 要還佢地清白
不過 點都唔割

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

靜雞雞嬴啊MA 咁點跟

D100
D人仲鳩UP 尋日8嬲3女, 共11個比人拉係黑警扮
真係當人CONDOM咩

就係冇人肯信佢地先要冒險
佢地籌金買裝備有幾撚難
你喺到做冷氣講就易

新聞咪講撚左

拉，無人想知

唔會忘記佢地 希望多啲報導update

你又知?

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

🛑緊急聲援🛑

🏛東 區 裁 判 法 院 - 下午 2 :30
5位 - #1208天后 / #1208灣仔

//警方今早(8日)採取行動，共拘捕8男3女。在行動中，警方於天后檢獲一把懷疑9mm格洛克（Glock）半自動手槍。被捕人士被控的罪名為「 無牌藏有槍械」、「管有危險品」、「管有違禁武器」及 「非法集結」。//
- 【星島】

今日聲援表

From

13:16 即時 本台收到被捕人仕親屬及星火律師確認，昨日軍火案其中5位被捕人仕將於今天14:30於港島柬區法院提堂，親屬於確認消息時表示希望大家可以到達現場聲援。另外案中其餘被捕人均不可保釋。

Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

求下大家去聲援

推,唔好有事呀

即係最盡都係周到果個被控管槍

其他只能告非法集結?

叫傳媒多啲報

好似天水圍昏迷同學仔
都要喺連登出好多post 關心下
傳媒就會去跟

佢地星期日凌晨被捕
48小時即係星期二凌晨
即係最遲都要今日晏就上庭
依度有5位
咁其餘6位呢？

佢地行得太前

成班港豬進化速度太慢

可能俾打到入哂醫上唔到堂住 or 無料起訴

一定要跟實